[美帝]Boston Dynamic隻spot機械狗正式發售喇

74500美金
可惜只賣美國

很想要吧

唔驚支那間諜係美國買 ?

一架Benz咁上下咋

幾時普及想買番隻

一定有支那公司買嚟抄

隻野有咩用

幻想下帶佢去散步

抄完都未必識行

幻想佢咩住支機關槍

最緊要係個AI algo, 呢d野抄唔到

間公司上市未？

又黃又黑，緊係一齊去示威啦

咁似黑鏡果隻

間野唔係比軟銀買左咩

間野根本就伏黎，google買完無幾年就扔俾softbank隻水魚

而家好似係喺 softbank 旗下

睇你點定義伏，如果你話要搵錢既話，佢的確比唔上好多大公司
但呢間野個潛在價值我覺得不下於SpaceX

無頭狗，個設計好 creepy

有頭可能仲恐怖

應該係同google長遠發展方向唔同先賣
始終google重software
boston dynamics 比較robotics

同期google 重賣左另一間都係做robotics 既schaft
大概故事應該係google 見到有潛力
先買定間公司避免做大左對google 構成威脅
但發現方向技術對佢地冇咩用唔同就賣比software

真係伏的話佢出完第一代bigdog
但太嘈美軍唔要之後 應該捱唔到咁耐

可唔可以騎人 想騎住返工

Google咁左膠，唔願做軍火嘛

無路既地方運野?